買左Avengers4 Endgame報到區

你地買左邊度睇？
想買UA但真係好撚貴成三舊水
仲要d時間，cls 6:30大佬呀收工都趕唔切
最後買左嘉禾荃灣

嘉禾海運 埋單521$

Jp

沙田mcl 8點55場

3d 4dx唔知點頂

又唔係得一日上畫，搶飛真係好傻豬

Ua iSquare

屯門英皇
因為眼鏡撚，以前試過睇3D，幾辛苦
所以只好簡2D

MCL唔洗搶,大把位簡

中環英皇睇三粒鐘3D希望唔好暈

上次睇遲少少已經俾連登劇透
勸你未睇前唔好上網啦

新寶果D最貴都係100蚊張

The oval office
有冇人睇過 正唔正

新寶有得賣啦咩？
上網未見到

我都係嘉禾荃灣😂 可能同一場 好笑

MCL尋晚最先未有

有呀岩岩先買左星期日屯門
172蚊連手續費 晏就1200

2張

好撚貴
兩張 Imax UA .. 600HKD

Imax 定4dx好

imax

係，一家三口要成千

Imax想睇嗰場得返G嗰行 會不會太前

Cwb jp 早場

會

moko imax 最後排中間

吹到咁大

百記電影中心個場好唔好？未去過

我買咗6個

琴晚買左新寶

識睇戲嘅人係唔會驚劇透
除非爆谷片

🤪

我都買咗英皇，英皇最好嘅係唔收手續費

8am 機場imax

其實點解d人要去排隊
我頭先瞓醒十一點幾先買
都買到24號9點前嘅場

Megabox
MCL

痴線7點場都爆爆地

有冇巴打都係呢場

#Whatever it takes

因為你買既係2d

咁我又無買iMAX，我買到3D咋

cgv早場55蚊

小心黃牛

排既都係買imax姐

飛已買

#metoo

今朝中午起身上網買左imax最後排角落位
希望唔會睇到歪頸

24號 yoho hall 9:30 3dimax g h全行 $400一張
有意留tg 仲有12張

Oval office

機場25號IMAX $190

anybody Yoho

25號 星影匯 2d 全景聲 141蚊

渣打marvel 卡，mcl 24-26 號買一送一

痴撚線
場場都無乜位揀

全世界射波睇戲

好有錢巴打

sor 我廢青

24 6:00am 時代廣場

上網買完飛收唔到email點做好

又唔好咁講

Mcl海怡08:50

早午晚各一場

24朝早2d
之後再IMAX

metoo, 我諗住過幾日試下去攞睇下攞唔攞到

買錯3d戲飛點算好
本身想睇2d 上網買既飛係咪無得退

想問下 海運超巨幕係有幾巨

大學生唔比？

MCL 良心企業
朝早先開盤
唔洗排

唔知，我買左2d dbox L row. 唔知會唔會太後

間間靚時間/靚院都比晒3d

Ok 嫁 算係 TST戲院嘅清泉

有冇巴打會交換票
我張票係 1540 2d 青衣UA 想換0800
你可以唔洗補錢

帶眼鏡真係好慘

買左黃埔既，貪佢多位靜

Send咗email俾ua 拎到code

禁錯日子，買左6張學生飛25號晚2150 旺角百老匯3D，有無人有興趣，每張平10放

我老闆都去睇